請admin注意，時事台已變成陳雲facebook

近期大量陳雲facebook post貼於時事台，已經嚴重影響大家討論時事，有望admin處理。

如陳雲fans喜愛討論陳雲有關話題，可直接在陳雲facebook內討論，根本不用copy 陳雲facebook內每一個post來時事台，變相霸佔時事台成陳雲專頁

好煩 呢條撚樣

以前兩傘運動都有係高登見到好多陳雲post

陳雲信徒死唔斷氣而家又黎lihkg洗版
建議admin將陳雲post全部移去政事台
各位會員亦要積極舉報，加快admin回應處理

泛民水軍嬲豬了

又扮大台

最大鑊唔係貼一次
係每個post貼三四次以上
然後每個用icon推幾版

任何討論區都唔俾洗版

一聽到陳雲就屌嘅人 根本為屌而屌
你有冇睇過佢講啲嘢先屌架？
邊個講得有道理咪post出嚟等大家討論下
講到幾冇人想知你地咪冷處理囉
你地又要特登開post屌人post陳雲
邊個先係引戰狗呀
你地淨係識話人廢老冷氣軍師未食藥
都唔係就著人地講嘅野嚟回應

1. 大致一樣都係手打，回應討論
唔係copy & paste
好過云伯打手單機icon推post 100倍啦

2. 幾多次？程度問題，破壞性問題？

要求admin推日日出、推云伯post既係咪分身
假如發現重複既搬去政事台

討論唔同內容就唔係
云伯係同一個fb post 出四五個post

哎唔係洗版
因係
為佢係回應緊對方
兩個人係討論緊

唔好以為泥漿摔角就可以為云伯打手開脫

咁夠過份未

巴打乖，柒左唔好嬲

同一樣野開十次喎，唔過份？

無嬲，柒咗咪認錯

Btw論點？

Btw云伯有冇考慮以番以下說話？

泥漿冇用
Afmin自有判斷

我覺得過份
但又冇辦法
因為人地都有出post嘅自由
只係好撚柒煩
唔好話時事台，吹水台求其碌下都見到勁多陳雲post
我唔理佢講得啱唔啱，一堆post不斷講某人嘅言論
除咗陳雲都冇其他人
我勸大家見到唔好覆，或者不推文由佢沉

陳雲支持者不如開個陳雲集中討論帖好冇？

真係多人討論我冇所謂
你開一兩個都夠

開十鳩幾個再來來去去去同一堆account icon推post
咁唔係叫討論，係叫洗版

佢哋就係唔想集中
就係想佔哂啲版面

因人廢言?
自由民主?

你真係比起Fans追得更加熱情

網典有哂大部分啦柒頭

冇廢言
Admin搬撚哂去政事台啦

所以就係叫admin將依啲洗版行為監管下
唔係唔比你討論
相同類似嘅野同一主題慢慢討論飽去啦
如果唔係成個論壇唔洗有回覆啦
每個回覆都當開新post都得啦

而家係陳雲呢個冷氣軍師 出黎扮大台，
唔同意見就屌，
屌泛民都算
連梁天琦，梁繼平都屌
最想做大台就係佢

收皮啦！幫 共產黨分化 反共勢力白手套

要post 唔緊要 post 去政事台 唔好放係時事台

我係話你諗住屈埋另一個巴打攬炒就冇事
我冇哎做
只係投訴

收皮啦
大把人一早講過
聯署早過佢做過無限次啦

仲有，我話撚知佢iq 300
有人洗版我就投訴

係有point既，自然多人討論
開一兩個post乜都夠

自有判斷=我唔應該投訴？
邏輯？

投訴完都可以發言串鳩柒頭啩

我冇泥漿摔角（自己理虧就拉埋其他人講）
有個柒頭泥漿摔角
咪話柒頭泥漿摔角
有問題？